\vbox{
    \ifmini
        \section*{Wann kommt der Wind \index{Wann kommt der Wind?}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{d a} | F E}
        \chorus{a d a | F d E a}

        \begin{enumerate}
            \item Meine Seele | Die Sterne
            \item Mein Sohn | Im Garten
            \item Wenn du nicht | Verloren
            \item Den Bild | Dein Lachen
            \item Versuch doch ... anzusehen | Versuch doch
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S83 Wann kommt der Wind?\index{Wann kommt der Wind?}}\nopagebreak

        W\chord{a}ann kommt der W\chord{d}ind der uns weitertr\chord{a}eibt

        i\chord{F}rgendwoh\chord{d}in wo k\chord{E}eine Erinnerung bl\chord{a}eibt
        \\
        \\
        A\akk{a}n jene Z\akk{d}eit die uns glücklich s\akk{a}ah\\
        nüc\akk{F}htern und k\akk{d}lar zu j\akk{E}edem Opfer ber\akk{a}eit


        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}


            \item Meine S\akk{d}eele ist irgendwie hä\akk{a}ngen geblieben\\
                  mein Kö\akk{d}rper ist alt und verw\akk{a}ohnt\\
                  die S\akk{d}terne wärmen den H\akk{a}immel nicht mehr\\
                  und e\akk{F}iskalt ist der M\akk{E}ond\\
                  Wann kommt der Wind...

            \item Mein S\akk{d}ohn ist zu alt um dein Va\akk{a}ter zu sein\\
                  Deine Mut\akk{d}ter zu schön für mein Ha\akk{a}us\\
                  im G\akk{d}arten der Liebe hab ich T\akk{a}räume vergraben\\
                  die h\akk{F}olt da keiner mehr ra\akk{E}us\\
                  Wann kommt der Wind...

            \item Wenn d\akk{d}u nicht so jung wärst wie i\akk{a}ch es nie war\\
                  dann wä\akk{d}rst du nur halb so bet\akk{a}rübt\\
                  verl\akk{d}oren sind die die im Du\akk{a}nkeln was sehn\\
                  d\akk{F}u bist bloß ve\akk{E}rliebt\\
                  Wann kommt der Wind...

            \item Dein B\akk{d}ild dringt bis an meine N\akk{a}etzhaut vor\\
                  ich wü\akk{d}nschte ich könnt es nicht s\akk{a}ehn\\
                  dein La\akk{d}chen kitzelt mein I\akk{a}nnenohr\\
                  und i\akk{F}ch würde so gern mit dir ge\akk{E}hn\\
                  Wann kommt der Wind...

            \item Ve\akk{d}rsuch doch noch einmal mich a\akk{a}nzusehen\\
                  gib m\akk{d}ir noch einmal dein W\akk{a}ort\\
                  Ver\akk{d}such doch noch einmal mich u\akk{a}mzudrehn\\
                  und d\akk{F}ann geh schnell von hier f\akk{E}ort\\
                  \wdh{Wann kommt der Wind...\\
                      An jene Zeit...}


                  \ath{Worte \& Weise: Element of Crime}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}
